立場姐姐：前往驗傷中

轉至立場姐姐Facebook：

要大家擔心不好意思，現已離開現場。雙手、右肩受輕傷有血，後腦腫起，小小頭暈，由上司陪同前往驗傷中。

感謝大家關注，無論如何，請大家在現場一定要冷靜，請千萬注意安全

-
-
-

黑社會、黑警全家死
十萬人睇住立場姐姐俾人打，你班仆街一定走唔甩

自己Copy and paste，尤其元朗人看看要不要在外留宿一晚明天回去。

港島休息站地點：

1. 循道衞理聯合教會香港堂（灣仔軒尼詩道36號）
2130-通宵
⭕急救站

2.循道衛理國際禮拜堂
（灣仔皇后大道東271號）
1600-通宵，開放B/f禮堂休息祈禱
❌ 急救站

3.社聯溫莎公爵社會服務大廈（灣仔軒尼詩道15號1樓禮堂）
1700-2400 (如有需要，將會通宵開放)
提供：急救用品、洗手間、叉電、wifi、水及小食
⭕ 急救站 (有充足物資喇，市民唔洗送過去)

4. 藍屋 - 地鋪「時間關係」（灣仔石水渠街74號 地鋪）
1900-持續開放
提供：洗手間、水及麵
❌ 急救站

5.天主教聖母聖衣堂（灣仔星街一號）
已預24小時，如果情況危急，可以開放至22號朝早
提供：水、小食、護理、叉電、休息間、洗手間、祈禱站
⭕急救站

立場姐姐

大家認住呢班仆街

點解要講唔好意思
係我地對你唔住

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘元朗站仲未見到警察到場。政府衰到用黑社會治港。

血債血償

睇住佢俾人打 好心痛

加油

姐姐

元朗鄉黑打人兇手之一，粉嶺圍原居民，原名彭浩芬，老闆。

btw source,
逐個貼街，俾大家認識下先

我都係Facebook見到

我屌你老母班死黑警同牛屎佬 呢啲咁撚仆街嘅野係要還架

最新傷勢

支持立場！

就係呢條冚家產，將立場姐姐打落地

希望立場姐姐快啲好返唔好有事